{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_009714",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493545",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "최현숙족발보쌈"
    },
    "text": "チェ·ヒョンスク豚足ポッサム (최현숙족발보쌈)\\n\n京畿道高陽市徳陽区花井洞983-1\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 12:00 ~ 00:50 , 年中無休 , 150席団体席あり , 花井洞に位置するチェ·ヒョンスク豚足ポッサムは豚足とポッサムを主力メニューとする美味しい店である。 ここではシャキシャキして新鮮な野菜サービスも提供されており、特にもちして辛いバーベキュー豚足は人気がある。 チェ·ヒョンスク豚足ポッサムは多彩な食感のパレードを体験できるところだ。 このおいしい店はリラックスした空間で食事を楽しむことができ、食べている間は楽しみでいっぱいだ。 広々とした座席ときれいなインテリアで団体会食や家族の集まりにも適している。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の名前は何ですか？",
            "answer": "チェ·ヒョンスク豚足ポッサム（최현숙족발보쌈）"
        },
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "京畿道高陽市徳陽区花井洞983-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "12:00から00:50まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店は何日でも営業していますか？",
            "answer": "年中無休です。"
        },
        {
            "question": "この店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "150席あります。団体席もあります。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "豚足とポッサムが主力メニューです。特にもちして辛いバーベキュー豚足が人気です。"
        },
        {
            "question": "この店ではどのような食材が提供されていますか？",
            "answer": "新鮮な野菜も提供されています。"
        },
        {
            "question": "この店ではどのような食感のパレードを体験できますか？",
            "answer": "多彩な食感のパレードを体験できます。"
        },
        {
            "question": "この店の雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "リラックスした空間で食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この店の座席はどのくらい広々としていますか？",
            "answer": "広々とした座席があります。"
        },
        {
            "question": "この店は団体会食や家族の集まりに適していますか？",
            "answer": "団体会食や家族の集まりにも適しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 316
    }
}